見到公司啲大肚婆就好燘

自己同個老公成世都係打份牛工
係公司做到狗咁樣都係搵得10幾20k
層樓又未供完
仲生個後代出黎行一條同自己差唔多既路
好心明知自己基因唔係特別好就咪撚生啦
仲嫌香港唔夠多人咩

駁唔到

係嫌唔夠香港人
香港人唔生赤化得仲快

呢啲打份牛工既打工仔
你估佢地會教到個仔唔會被赤化？

咁佢起碼降低香港平均年齡

咁你出街見到廢老咪想ko 佢地

戇鳩 生仔救港？
只係迫埋一齊死昨

見到啲10後、20後（將來）仲衰過廢老，心情會更差